請一眾師奶留意

呢舊野先係蒟蒻

唔好再水鳩我老母買椰果,唔該